［詳盡理性分析]點解Sky Lee Hall個名搞到咁臭？

因為班Skyer弱智囉

雖然聽日midterm但係都忍唔住撚多陣skyer

Midterm加油 完左繼續再撚skyer

因為skyers成班都係垃撚圾